{
  "id_query": "23105707",
  "total": 22905,
  "total_current": 200,
  "max_score": 104.96836,
  "origin_question": "Cho em dth sạc khoảng bao nhiêu tiếng là đầy ạ???tại e thấy đth e sạc nhanh lắm cỡ 2-3 tiếng là đầy r ạ k biết đth có bị j ko",
  "hits": [
    {
      "score": 53.637875,
      "id": "28224444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sạc cỡ bao nhiêu tiếng là đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 42.46026,
      "id": "25181319",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng máy tiếng là đầy pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy sạc khoảng 1,5-2 tiếng là đầy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 40.396233,
      "id": "20628304",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng mấy tiếng thì đầy ad ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.524265,
      "id": "27045540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc mi tiếng đầy pin ...khi sạc đầy có tự đông ngắt sạc ko v",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Sản phẩm này có thời gian sạc khoảng 2 giờ bạn nhé Máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.018627,
      "id": "24428772",
      "field_search": "question",
      "question": "pin 1810 mah chơi liên tục thì tầm mấy tiếng hết pin là phải sạc thì khoảng mấy tiếng là đầy pin, máy có hỗ trợ sạc nhanh không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì nếu bạn chơi liên tục máy có thể chơi được khoảng 3 giờ tùy ứng dụng khác nhau, bạn sạc khoảng 2-2.5 giờ để sạc đầy pin. Và máy này không có hỗ trợ sạc nhanh nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 36.78246,
      "id": "25655645",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em pin còn mới mà sao sạc lâu đầy quá 6 tiếng mới đầy là bị sao dậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do sạc lỗi nên bạn thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem thời gian sạc Pin có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.588203,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.20571,
      "id": "17851589",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng bao nhiêu là đầy pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Phương,Dạ với dung lượng pin của máy thì khoảng 2h là đây pin anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.16021,
      "id": "19705454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 sạc mấy tiếng là đầy và Sài liên tục dc mấy tiếng vậy qtv,",
      "answer": "Chào bạn.Máy sạc đầy khoảng 1.5-2 giờ là đầy pin bạn nhé. Còn thời gian sử dụng sẽ còn phụ thuộc vào nhu cầu tác vụ sử dụng của bạn nữa nếu bạn chỉ nghe gọi nhắn tin thì máy sẽ đáp ứng trong 1 ngày làm việc còn bạn sử dụng với nhu cầu chơi game giải trí lên mạng nhiều thì 1 ngày sử dụng bạn có thể sạc 2-3 lần bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.85092,
      "id": "19985406",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình mới mua IP6 1 tuần và thấy pin hình như có vấn đề. Sạc nhanh và cạn cũng nhanh. Sạc tầm hơn tiếng là đầy còn dùng chưa đến 2 tiếng đã tắt nguồn rồi. Em nên làm gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.392864,
      "id": "20213504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone mình kiểm tra không có thông báo đầy pin bạn nha.Đây là bình thường, không phải lỗi nên bạn yên tâm sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.778065,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.22372,
      "id": "20213491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy oin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn thấy biểu tượng PIN báo 100 % là PIN đầy rồi đó bạn nhé. Máy chỉ báo khi sạc đủ PIN ở mức 80% chứ không báo khi đầy nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.238472,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em dùng củ sạc nhanh 2A của xiaomi để sạc ip6 thì có bị phồng pin ko? Thấy sạc pin nhanh lắm ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sạc như trên vẫn được nhưng bạn nên hạn chế nhé; về lâu dài sẽ làm tuổi thọ pin giảm đó ạ, tình trạng phồng pin là xấu nhất nhưng hiếm xảy ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.233753,
      "id": "25536650",
      "field_search": "question",
      "question": "Đth lúc đang sạc nó cứ bị vậy hoài ? Làm sao đây ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.208126,
      "id": "29220134",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc từ khoảng 10% đến khi đầy pin mất khoảng bao nhiêu thời gian ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sạc đầy khoảng 2.5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.828987,
      "id": "28742937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy để như vậy là ntn ạ? PIN sạc tầm hơn 2 tiếng mới đầy và sử dụng cũng mau hết pin hơn lúc mới ạ....",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ đầy PIN là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Tình trạng PIN trên mới chỉ là chức năng Beta của Apple nên có thể chưa chính xác .Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.77157,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.742802,
      "id": "28981909",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng sử dụng là mấy tiếng và sạc đầy từ 10% là bao lâu , sử dụng mạng wifi k chơi game nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này sử dụng liên tục  khoảng tầm từ 3-4 giờ tuy nhiên tùy vào thao tác bạn sử dụng trên máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch tương ứng ạ, sản phẩm  này sạc đầy pin là khoảng từ 1.5-2h bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.65456,
      "id": "20509875",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.545927,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphone 6 mà mở hộp 80% pin mà nó kêu sạc  3 lần đầu 8tieengff mà sạc cỡ 3tiengs là đầy rồi có nên rút sạc ra ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.175728,
      "id": "19332973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone 6 sạc 100% rồi mà để sạc 2-3 tiếng nữa có bị sao ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không sao nha bạn, do máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy Pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.122644,
      "id": "19482017",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Nhưng khi quạt hoặc sạc đầy thì củ sạc nguội. Có sao k",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.99599,
      "id": "22033402",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sạc đầy pin là bao nhiêu giờ a",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.944824,
      "id": "23007512",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi, điện thoại này mới mua, khi mình sạc đầy pin, mà sử dụng mở wifi thuường xuyên, thì dung luong pin dùng được khoảng bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào chị,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy chị nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.821846,
      "id": "19893223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 32g mới có phải sạc 3 lần 8 tiếng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua máy Iphone 6 32GB về thì không cần sạc 3 lần trong 8 tiếng nhé. Khi dùng gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.494986,
      "id": "28270358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone mới mua thì 3 lần sạc đầu có cần sạc 8 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do công nghệ pin mới nên bạn không cần sạc 8 tiếng cho 3 lần đầu mà chỉ cần sạc đầy điện thoại là có thể sử dụng được rồi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.214415,
      "id": "18312697",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc 3 lần 8 tiếng ko ạ chứ điện thoại của bạn e sao mà lúc sạc đc lúc ko là pin có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với iPhone 6 thì bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa và bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và tháo sạc ra cắm chặt lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.949318,
      "id": "29840026",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip em mới mua, pin sạc đầy 100% sử dụng lướt web hơn 1 tiếng rưỡi mà pin còn 70% thì có phải là pin tụt nhanh không ạ",
      "answer": "Chào chị, chị có thể kiểm tra xem PIN điện thoại em có bình thường không theo hướng dẫn tại chị nhé.Nếu có lỗi chị có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp chị ạ. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.902187,
      "id": "22411400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy.                         2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo sạc là sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! iPhone 6 bạn sạc khoảng2-2.5h là đầy pin nha, bạn sạc đầy pin thì máy vẫn còn nguồn điện, không ngắt sạc được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.773243,
      "id": "18667061",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi. Sạt đầy khoảng 95%. Thời gian chờ gần 9 tiếng thời gian sử dụng khoảng 2 tiếng 50p khi về mức 20% pin. Đôi khi tuột pin tầm 2 ,3% 1 lần vậy kh biết pin của e có vấn đề j kh ạ. Tác vụ fb zalo mes duyệt web , xem vài clip ngắn trên youtube.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.477991,
      "id": "19577390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua máy mới về thì có cần sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Với các dòng sản phẩm Smartphone hiện nay anh không cần áp dụng theo 3 lần đầu sạc 8 tiếng vẫn được ạ, và chỉ cần sạc đến khi đủ pin và sử dụng là được anh nha.Thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.235605,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc đt bằng cục sạc dự phòng sao nó nhanh đầy pin quá vậy ạ  .",
      "answer": "Chào anh TâmTrường hợp này còn tùy từng cục sạc dự phòng, không biết  anh dùng loại sạc nào vậy ạ, nếu anh sạc cổng 2A thì sẽ nhanh đầy hơn bình thường đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.21061,
      "id": "19980854",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua hôm qua tại tgdd nguyễn trãi q5 sài quá tốt mượt lắm các a ạ. cho e hỏi e sạc củ sạc nóng quá có sau k ạ. rồi thời gian sạc pin là bao lâu. pin còn bao nhiu % là nên sạc",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm nha bạn Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ, bạn Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc, nên sạc pin khi máy báo cần sạc pin, thông thường dưới 15% máy sẽ báo bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.196186,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2-3h là đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.839699,
      "id": "32126601",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới sạc  đầy dùng khoảng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.470598,
      "id": "20961710",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 mới mua về lần đầu sạc là bao nhiêu tiếng vậy QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sạc đầy pin cho máy là có thể sử dụng được rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.216,
      "id": "28864152",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s plus khi sạc đầy 100% thì nó báo tưng 1 tiếng , rồi tầm vài phút lại báo tiếp , có cách nào tắt báo hiệu khi sạc đầy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.178507,
      "id": "18639145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em vừa mua iphone 6 và 6plus thì 2 loại trên có cần sạc 8 tiếng 3 lần đầu ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đối với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng điện thoại, và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.- Không cần thiết phải sạc 8 tiếng các lần đầu tiên bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.12786,
      "id": "20312572",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sạc  bao nhiêu tiếng ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn sạc khoảng 2.5 giờ là đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.111673,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới vừa mua ip 6 lần sạc đầu tiên em đang sạc pin 8 tiếng mới sạc được tầm 5 tiếng người nhà em không biết lỡ rút dây sạc ra không biết có ảnh hưởng gì tới máy k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.029531,
      "id": "30364366",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi Dt e sạc đầy 100% mà chơi lâu mà ko tuột phần trăm nào khoản nửa tiếng sau tuột còn có 50 phần trăm là nó bị gì vậy ạ do pin ảo hay hư pin vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng anh gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Nên anh có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy còn khoảng 5% pin và tắt nguồn, sau đó anh sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi khởi động máy lên, kiểm tra xem lỗi này có hết không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.957518,
      "id": "23455008",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là iphone 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng liên tục trong 3 lần đầu k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không cần đâu anh nha. Anh chỉ cần sạc đầy pin là có thể sử dụng được rồi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.946575,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.907972,
      "id": "22119097",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc đầy 100% chơi liên tục thì mấy tiếng mới hết pin? Với chỉ em cách sử dụng với sạc pin tốt nhất với ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này bạn có thể sử dụng được khoảng 3-4 giờ tùy từng tác vụ khác nhau trên máy nhé. Và khi sử dụng để pin được tốt nhất thì bạn hãy đóng hết mọi ứng dụng ngầm, ngắt kết nối mạng khi không sử dụng cũng như khi sạc. Giảm độ sáng màn hình trên máy, xóa những ứng dụng không cần thiết để máy tối ưu bộ nhớ và hạn chế hao pin hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.821062,
      "id": "23495279",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mới mua trong thế giới di động ngta sạc cho e là 70%, mang về nhà e sài và sạc lần 2 là  100%, lần 3 e sạc 9 tiếng đồng hồ, e sài liên tục 4h còn lại 40% pin, như vậy pin có bình thường không ạ ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì để kiểm tra chính xác bạn giúp mình làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.789455,
      "id": "22411168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. 1)Sạc bao lâu thì đầy pin.                       2)sao đầy pin máy không báo đầy lúc nào cung hiển thị chế độ đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.721003,
      "id": "21687694",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 PLUS SẠC ĐẦY PIN CÓ TỰ NGẮT KO V AD? Vs lại đầy rồi mà k rút ra có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy có tự động ngắt sạc khi Pin đầy , nhưng nếu bạn sạc liên tục khi đã đầy Pin vẫn khiến tuổi thọ Pin của máy nhanh giảm hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.701803,
      "id": "27918427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này sạc pin tầm mấy giờ thì đầy chơi chỡ mấy tiếng hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và chơi game khoảng 4 giờ là hết PIN tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.545727,
      "id": "31808236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi điện thoại ip6 của em sạc từ 30% đến 100% trong vòng 2 tiếng 10\" . vậy có bị sạc chậm không ạ . vì 2 ngày nay em thấy máy sạc hơi chậm nên canh thử .qtv cho em xin lời giải đáp ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ thời gian sạc cho máy như vậy thì vẫn còn ổn, anh có thể tắt bớt ứng dụng ngầm khi sạc pin để máy sạc được nhanh hơn nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.420794,
      "id": "18608307",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc pin ip 6 bao nhiêu lâu thì đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.361578,
      "id": "18169184",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, có app nào báo khi sạc đầy pin ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì rất tiếc là  chưa có ứng dụng nào hỗ trợ bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.035263,
      "id": "22411380",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy pin.                                2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo đang sạc thế lạ bị sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h là đầy, và khi bạn sạc đầy pin mà vẫn cắm sạc thì máy sẽ báo đang sạc đó là mặc định của iphone, khi bạn ngắt sạc thì máy mới không báo nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.839405,
      "id": "30782591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk sạc pin thấy đã sạc 100% bên cạnh ô pin có biểu tượng sét là đầy pin chưa ah vs có bị ảnh hưởng đến pin ko shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu máy bạn đã hiện 100% pin thì đã sạc đầy bạn nhé, dấu sấm sét là đang biểu tượng cho biết máy còn đang kết nối bộ sạc nha bạn. Bạn yên tâm nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.834505,
      "id": "26743684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là đt này pin dùng đc khoảng mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.714243,
      "id": "27833899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao góc dưới máy của e bốp nghe tiếng như là bị hở đó ạ , k biết là do miếng dán hay là điện thoại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.591251,
      "id": "27920908",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thời gian onscreen là bao nhiêu tiếng ạ? Có khác so với 6s hay 7 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không có thời gian cụ thể do còn tùy thuộc vào hoạt động, kết nối mạng, tình trạng phần mềm/ứng dụng ...  bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.469189,
      "id": "22030754",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là đt còn 10 mấy % pin mà tự nhiên cúp nguồn rồi bật lên sạc thì zô rất nhanh cỡ 20-30%?rồi cho e hỏi dt e có bị sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do điện thoại của bạn gặp phải tình trạng pin ảo nên bạn vui lòng gỡ bỏ hết các ứng dụng tiết kiệm pin mà bạn đã cài đặt sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.443895,
      "id": "22102021",
      "field_search": "question",
      "question": "dòng này pin hao lắm kh ạ sạc có vô nhanh pin kh ạ, tại em hay di chuyển nên qt tới pin lắm",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 không quá hao Pin nhanh và sạc Pin đầy tương đối nhanh nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.438257,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 sạc đầy 100% rồi rút sạc ra liền hay để sạc thêm bao lâu nữa ak",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh rút sạc ra luôn hay để 1 lúc cũng được ạ do máy có chế độ tự ngắt sạc khi đầy pin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.296925,
      "id": "18232121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em thấy trên mạng nó nghi đt nên sạc từ 30-80% hay gì đó mà không nê sạc đầy. thế có nên sạc như vậy k ad",
      "answer": "Chào bạn, Cách sạc như vậy được nhiều trang mạng đưa tin nhưng chưa có ai chứng minh là nó tốt bạn nhé. Với mình chỉ cần máy báo PIN yếu thì sạc và sạc đầy PIN là rút sạc , trong quá trình sạc mình không dùng điện thoại là yên tâm nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.129442,
      "id": "19537816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cóc sạc sạc khoảng 10 phút là nó nóng vậy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.027218,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.923264,
      "id": "17817249",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi máy này sạc đầy có tự ngắt ko ah , minh thấy sạc đầy nhưng vẫn hiện chữ đã sạc ko thấy ngắt , phía trên vẫn hiện biểu tượng hình tia sét  .",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này máy vẫn có chế độ tự động ngắt sạc , còn thông báo Đã sạc là mặc định của máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.87048,
      "id": "23564819",
      "field_search": "question",
      "question": "con ip6 của e sạc từ 20% lên 100% mất 3 tiếng lận ??? bị sao vậy nhỉ. 20-80ất nhanh mà 800-100 lâu k chịu nổi",
      "answer": "Chào chị, Vâng trường hợp này thì nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.854795,
      "id": "29299345",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sạc bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ sẽ đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.79241,
      "id": "27663738",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này em mới mua về hồi trưa sử dụng tới bây giờ hết pin . Cho em hỏi nếu em sạc thì đầy 100% rút ra hay là sạc máy tiếng mới rút ra được hả QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sạc đầy Pin rồi rút nguồn được, không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.758047,
      "id": "27540420",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc tầm bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn Máy sạc đầy Pin khoảng 2.5h - 3h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.734144,
      "id": "25206554",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone thường sạc bao lâu mới đầy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.717693,
      "id": "26413063",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt em mới mua hôm nay thì phải cần sạc bao nhiêu tiếng mới đủ ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị yên tâm và mình sạc đầy sau đó dùng sản phẩm bình thường chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.707058,
      "id": "20741889",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sạc đầy 100% tắt mạng để cả buổi sáng đến trưa mất 2% vậy là có bị hao nguồn không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này pin của máy hoàn toàn bình thường nha bạn, bạn yên tâm sử dụng máy nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.685024,
      "id": "26881639",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng lại sạc bằng củ sạc ip5 sạc tầm 2h30p mới đầy pin vậy nếu dùng củ sạc ip6 có nhanh hơn củ ip5 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do 2 củ sạc cùng công suất 1A nên thời gian sạc vẫn như nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.633484,
      "id": "27071963",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua máy 3 ngày truoc, cho e hỏi sao sạc dc khoảng 15 - 20p thì củ sạc rất nóng, nó có bị gì ko QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với Adapter sạc có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên có tình trạng nóng là bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.589325,
      "id": "28356295",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e dùng sạc k chính hãng và bi hỏng ic hay sao ý ạ. e cắm vào ip5 thấy giật mạnh e phải vứt dt xuống đất ạ . e bị giật 3 phát có bị sao k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, tuy nhiên bạn nên thay sạc khác cho máy để tránh các trường hợp về sau có thể gây cháy nổ bạnn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.588737,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ sạc lần đầu 8 tiếng rồi có bị chai pin không ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ không sao chị nha, chị có thể sạc lần đầu 8 tiếng sẽ không ảnh hưởng đến pin đâu ạ, lần sau chị chỉ cần sạc đầy pin, rút ra sử dụng là được ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.56636,
      "id": "29570443",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi. Ip6 sạc khoảng bao lâu thì đầy ạ ( từ 15%=>100% ). Và 100% pin dùng bao lâu thì hết còn 20%? Nếu chưa hết pin mà sạc thì có sao ko ạ? Và sạc chưa đầy đã rút thì ảnh hương ra sao ? E dùng ios 11.2.6 . Mong nhận được phản hồi thật sớm ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Máy dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng .Bạn có thể cắm sạc và rút sạc lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.549698,
      "id": "21694587",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là..  Khi mới mua ip6 về... Xài hết pin mình có cần phải sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Khi mua điện thoại mới về chị không cần sạc 8 tiếng đâu ạ. Chỉ cần sạc đầy là có thể dùng bình thường chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.536016,
      "id": "27310999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua nhưng lần thứ 2 em sao không đủ 8 tiếng vậy có bị ảnh hưởng gì không ạ. Và máy còn dưới bao nhiêu % thì nên sạc ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy rút sạc ra là dùng được chứ không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả miễn là đừng để điện thoại hết PIN tắt nguồn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.477028,
      "id": "26921943",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua lúc 7 rưỡi tối, bây giờ sắp hết pin rồi thì em vẫn cứ sạc 8 tiếng như mọi dòng khác 3 lần đầu tiên phải không ạ? Những lần sau thì em cần sạc bao lâu sẽ đầy pin nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chỉ cần sạc đầy pin là sử dụng được không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.32296,
      "id": "21530632",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc đầy pin có tự ngắt k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với công nghệ pin hiện tại thì sản phẩm có hỗ trợ tự ngắt khi sạc đầy chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.22788,
      "id": "22082319",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm qua e có mua 1 ip 6 32gb tại thdd tl8 củ chi. e đã xài cạn pin tối hôm qua và sạc đầy 100% vậy lần 2 e sạc cở 60 70% e ngưng sạc có ảnh hưởng gì ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc và rút sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì đến điện thoại cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.222912,
      "id": "20192145",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc nhanh mà cũng nhanh hết pin, dùng 3-4 tiếng mà 100% còn 20%, vậy có ổn k? Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn,  Theo mình thấy thì thời lượng pin này trên máy bạn là tương đối ổn bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.190655,
      "id": "17782853",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e facetime 2 tiếng còn 53% thì có gọi là hao pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn , Pin của máy bạn như vậy là vẫn ổn định nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.109951,
      "id": "28700625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e sạc xong cái e rút ra để một lúc r bật lại nó k lê nguồn cắm sạc nó cũng k lên là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể máy bạn bị cạn nguồn nên tạm thời chưa lên nguồn, bạn vui lòng sạc cho máy thêm khoảng nửa tiếng nữa và thử khởi động máy lên kiểm tra xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.066977,
      "id": "25007068",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có bán cáp sạc iPhone đầy pin tự ngắt k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đầy pin tự ngắt sạc là tính năng của adapter sạc và máy kết hợp, không liên quan đến cáp sạc nên bạn có thể dùng cáp nào cũng được miễn là cáp này tương thích với máy. Bạn có thể bấm  để tham khảo các loại cáp phù hợp nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.0566,
      "id": "26404169",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua ip6 32gb được 2 tháng r h mình muốn trả lại đth thì ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Phương. Dạ. Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại 75% giá trị sản phẩm khi chị đã dùng được 2 tháng. Chị vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.056124,
      "id": "21437249",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dùng sạc nhanh hoco sạc nhanh như thế có giảm tuổi thọ pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.01245,
      "id": "29341385",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có tự ngắt sạc khi đầy ko. Và dấu hiệu để biết nó đã ngắt sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không có chức năng tự ngắt sạc khi PIN đầy bạn nhé. Trường hợp này rất tiếc là khi ngắt sạc máy sẽ không có thông báo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.996668,
      "id": "22719067",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao đth em xài k bọc ốp mà nhanh nóng máy lắm.Nóng rực luôn.Với chụp hình cam sau bị hạt cát lắm mặc dù chụp đủ sáng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Chụp ảnh mờ bạn kiểm tra xem ống kính máy ảnh có xước hay bám bẩn lắm không , nếu có bạn vệ sinh ống kính cho máy nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.968397,
      "id": "27205788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g của mình khi sạc gần đầy từ 96-100% rất lâu đầy, mình thấy lâu đầy nên rút sạc ra rồi cắm lại thì máy báo đầy 100%,mình kiểm tra cục sạc thì không nóng! Theo mình nghĩ khi cục sạc không nóng thì máy đã sạc đầy nhưng máy báo vẫn chưa đầy là sao vậy? Nhờ các bạn kỹ thật tư vấn giúp! Xin chân thành cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.9484,
      "id": "26690197",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi chút. E mới mua máy dc 3 hom.sau khi sử dụng may, e thấy may nhanh hết pin quá. E sạc đầy ,k sử dụng gj mà máy vẫn tụt pin lsao. Để qua đêm mà mất 7% pin. Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.810564,
      "id": "31591230",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi máy mk sạc lúc đầu vào nhanh cứ đến 70% pin là sạc chậm là máy mk bị j zay ad",
      "answer": "Chào chị Đó là tính năng khi Pin yếu sẽ sạc nhanh , còn gần đầy Pin sẽ sạc chậm , không phải lỗi chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.735998,
      "id": "29363379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 có tự động ngắt sạc khi đầy pin kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy sẽ tự ngắt sạc khi đầy pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.735998,
      "id": "22639062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ss a5 16 khi sạc đầy có tự ngắt điện không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Samsung Galaxy A5 2016 có hỗ trợ tự động ngắt sạc khi đầy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.704044,
      "id": "22244222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng lần đầu không QTV. Và pin còn khoảng bao nhiêu phần trăm thì nên sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng mà chỉ cần sạc đầy là dùng được .PIN còn khoảng 15-20% là bạn sạc được rồi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.6962,
      "id": "19300835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mà TGDĐ đang kinh doanh có phải là bản quốc tế hay không vậy ạ ? Máy sử dụng được trong khoảng bao nhiêu giờ vậy và phải sạc trong bao lâu ? Mua máy mới về thì có cần phải sạc 3 lần 8 tiếng hay không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone được bán ra tại Thegioididong.com bên mình là hàng Quốc Tế nha bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2h là đầy pin, sử dụng liên tục với mạng 3G khoảng 4-5h nha. Nếu máy bạn mới mua thì không cần phải sạc 3 lần 8h, chỉ cần sạc đầy pin rồi rút ra sử dụng là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.638493,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.531937,
      "id": "30985518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk ms mua iph6s plus 32g đc 1 tuần Về sạc thấy đến 80% pin là báo sau đầy. Từ80%>100% là bắt đầu pin vào chậm. Ad cho hỏi là pin e đang mắc lỗi  gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Đây là mặc định của máy chứ không lỗi anh nha, khi pin sạc được mức 80% thì máy sẽ báo đã sạc đủ pin và bắt đầu giảm dòng điện sạc để giúp ổn định pin cho máy nên sẽ vào chậm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.491884,
      "id": "26244932",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mua oppo f5 góp đc 4 thág r.   Còn 2 thág nữa là xog.  Giờ e muốn đổi sang iphone 6 thì đóng thêm k ạ. Phụ kiện e còn đầy đủ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị có thể cho em biết là chị mua góp với hợp đồng hiện tại của chị là góp không có lãi suất hay có lãi suất vậy ạ bên em sẽ hỗ trợ chị cụ thể hơn chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.468548,
      "id": "22301994",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua về có cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.368587,
      "id": "23204922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e sạc từ 10% đến 68% rút ra chơi xuống 20% rồi sạc lại có bị gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vâng với công nghệ pin hiện nay thì bạn sạc như vậy thì không có ảnh hưởng gì bạn nhé. Tất nhiên là khi bạn cần chơi bạn ngắt sạc rồi chơi xong bạn sạc nữa thì sẽ khiến máy đỡ nóng là dùng pin được tốt hơn bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.214241,
      "id": "20198010",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được 8 ngày ! Mà do ngủ quên nên sạc Dt khoảng 10 tiếng có sao Ko ạ Huhu",
      "answer": "Chào anh,Dạ không sao anh nhé, công nghệ pin đã tiến bộ và không cần quá quan tâm đến việc sạc ra sao anh ơi, chỉ cần gần hết pin cắm sạc và đầy pin hoặc gần đầy mà có nhu cầu dùng thì rút ra anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.207024,
      "id": "31545214",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mk hỏi mk sạc pin máy lâu đầy là sao thế ag",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng này có thể do còn nhiều ứng dụng ngầm đang hoạt động khiến máy sạc pin lâu, anh vui lòng đóng hết mọi ứng dụng ngầm trên máy, ngắt kết nối mạng, không sử dụng máy trong thời gian sạc để sạc pin tốt hơn nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.147312,
      "id": "20948514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em âm thanh e vẫn bật nhưng e xem ko hề có tiếng chuông đến cũng ko có tiếng ko hiểu bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.049433,
      "id": "18148708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao củ sạc của e ..sạc lúc nóng lúc nóng ơi là nóng còn có lúc k nóng nữa kìa ..?        ",
      "answer": "Chào bạn ! Khi bạn sạc, thường lúc pin chưa đầy, thì củ sạc tỏa nhiệt khá nóng, đến lúc gần đầy thì nhiệt độ giảm hơn. Nhưng vẫn có hiện tượng ấm, bạn an tâm sử dụng nha, hiện tượng này không ảnh hưởng gì bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.959167,
      "id": "28714665",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi i phone 6 có trức năng ngừng sạc khi pin đầy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ tự ngắt sạc vào pin khi pin đầy. Tuy nhiên sạc vẫn cung cấp nguồn cho các hoạt động trên máy nên vẫn có biểu tượng sạc trên điện thoại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.95653,
      "id": "26940288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này sử dụng khoảng bao nhiêu tiếng ạ ,ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.933964,
      "id": "23500382",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi, cho tôi hỏi, cục sạc dự phòng 10000 mah,  sac đến khi nào thì biết là pin đầy?",
      "answer": "Chào bạn,Với các dòng pin sạc có trang bị đèn báo thì khi tất cả đèn của pin đầy là pin đã được sạc đầy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.889513,
      "id": "23263960",
      "field_search": "question",
      "question": "E vào qtv. Cho e hỏi e mới mua đe ip6 đc mấy ngày khi sạc pin e thấy của sạc rất nóng . Cho e hỏi sạc có làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, em cũng bị hiện tượng trên và hầu hết các sản phẩm iphone khi sạc thì sẽ nóng cục sạc và máy khá nhiều đâu là hiện tượng vô cùng bình thường nên chị yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.865095,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.864815,
      "id": "29589647",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,- Bạn vui lòng cho mình xin thông tin hiện tại máy bạn đang sử dụng iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. - Do chưa có thông tin bạn đang sử dụng iOS nào nên chưa có đánh giá ưu khuyết cụ thể.- Vừa sạc vừa sử dụng sạc dự phòng sẽ giảm tuổi thọ pin và máy.- Rút sạc khi chưa đầy thường xuyên không ảnh hưởng máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.858328,
      "id": "29451925",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua sạc ko tới 8 tiếng dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy có tự ngắt sạc khi PIN đầy nên bạn chỉ cần sạc đầy , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.799006,
      "id": "19890973",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy về thì có cần sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng không ?",
      "answer": "Chào chị NơChị không bắt buộc phải sạc 3 lần đầu 8 tiếng đâu ạ. Chị có thể sạc đầy, đợi 1 lúc rồi rút sạc ra ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.641098,
      "id": "29248914",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thời gian sạc khoảng 2 giờ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.586184,
      "id": "20285584",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có sạc nhanh ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không có sạc nhanh nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.51478,
      "id": "22411338",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sẽ mất khoảng 2 giờ để sạc đầy. Nếu máy sạc đầy mà vẫn báo đang sạc bạn thử khởi động lại máy xem còn hiện tượng này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.490543,
      "id": "22411692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy của bạn sẽ được sạc đầy trong khoảng 2 giờ hơn bạn nhé, với dòng iPhone hiện nay khi đầy pin thì vẫn sẽ còn biểu tượng tia sét bạn nha, nhưng điện năng vào máy đã được giảm đến mức thấp nhất gần như ngắt sạc rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.484547,
      "id": "22571594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm,Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm",
      "answer": "Chào anh Nếu các giấy tờ của anh xác thực và rõ ràng thì cơ hội của anh được tham gia làm hồ sơ trả góp là rất cao anh nha, do đó thì anh không cần quá lo lắng đâu anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.467201,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.iphone sạc không vô pin mà còn bị tụt pin trong lúc sạc nữa là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.37202,
      "id": "17748055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 dùng wifi lướt face lướt web 2 tiếng mà từ 100% xuống 74% là có phải hao pin k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ pin vậy em thấy khá ổn đó ạ. Không hao lắm đâu anh nhé. Anh có thể thử kiểm tra pin theo các sau: Sạc đầy Pin 100% chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất, tắt Wifi, 3G, Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phút . Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn 85%, thì pin của bạn đang rất tốt đó ạ. Nếu vẫn không được anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên mình có thể hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.25928,
      "id": "18428522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Iphone 6 có được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.24124,
      "id": "20692375",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi ? Mình có con IPHONE SE 16GB ! Mua được khoảng 10 tháng . Mình hay bị như thế này , QTV xác định sơ dùm mình coi là bị gì nhé .  1. Khi Vào vùng mất sóng , lúc ra khỏi vùng mất sóng thì nó cũng mất luôn , ko bắt sóng lại dc ( Phải chuyển chế độ máy bay hay khởi động lại mới hết .  2. Pin còn khoảng 2-3% là bị đơ đơ và tắt nguồn luôn , ít khi thấy xuống tới 1% ( có khi thấy có xuống ) .  3. Pin sạc khoảng 88% là nó ngắt ko sạc nữa . phải rút ra cắm lại nó mới sạc đủ 100%",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với tất cả các sự cố lỗi như thế bạn giúp mình vào phần Cài đặt -> Cài đặt chung -> Đặt lại -> Đặt lại phần cài đặt trong máy sau đó chờ cho máy tiến hành khởi động thiết lập lại trong máy xem có cải thiện và khắc phục được hay không bạn nhé. Lưu ý nếu máy có sử dụng tài khoản icloud bạn nên thoát ra trước khi tiến hành thiết lập bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.2247,
      "id": "22505720",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi xíu ạ. Thời gian sạc của ip6 là bao lâu ạ. Máy em vừa mua dc 2 ngày nhưng có hiện tượng pin ảo. Là do sạc hay máy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sạc đầy Pin khoảng 2.5h - 3h bạn nhé .Ngoài ra do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng Pin ảo đó nữa bạn nha . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.197186,
      "id": "29589367",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào anh,Việc update có thể được bổ sung các tính năng mới và sửa lỗi, bổ sung bảo mật nên nếu anh thích thì anh có thể nâng cấp không có vấn đề gì. Tuy nhiên nếu anh cảm thấy phiên bản hiện tại dùng ổn định và không bị lỗi gì thì anh có thể giữ lại để dùng cũng được anh nhé. anh vừa sạc vừa dùng lâu ngày thì điện thoại sẽ nhanh chai, anh sạc chưa đầy mà ngắt sạc và sạc lại thì không ảnh hưởng gì ạ.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.18167,
      "id": "26230563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip mới mua có cần sạc 8 tiếng k",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy về thì không cần sạc 8 tiếng đâu ạ. Chỉ cần sạc đầy là có thể dùng bình thường anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.146332,
      "id": "27481456",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có tự ngắt sạc khi đầy pin ko ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.136703,
      "id": "31796485",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi củ sạc của em 2 ngày nay thường báo\" phụ kiện có thể không đc hổ trợ\" sạc từ 40% đến 90% trong 2 tiếng . vậy có phải sạc chậm không ạ. hay có lỗi gì không cho em xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thay đổi bộ cáp sạc khác xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.077656,
      "id": "32081176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua về thì sạc 3 lần đầu 8 tiếng phải kh",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị sẽ không cần sạc 3 lần đầu 8h , chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.010056,
      "id": "27820108",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại ở TDGD còn mấy chiếc đth IPhone 6 ạ?",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.968807,
      "id": "28803932",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có tự động ngắt điện khi sạc đầy ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ tính năng tự ngắt nguồn điện khi được sạc đầy bạn nha. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.949593,
      "id": "22492814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi. iPhone 6,pin sạc đầy.để im ko bật wifi ko nghe gọi gì hết.3 tiếng hết 17%pin,nếu còn 12% pin.ko sạc thì 1 phút sau sẽ bị tắt nguồn. Vậy có phải pin bị hư ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.934374,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e hỏi đt ip5s bị tắt nguồn, e đem sạc thì màn hình hiện lên thanh pin màu đỏ để là chế độ sạc, mà sạc nhiều ngày vẫn kh lên ? cho e hỏi là máy e bị gì ạ ??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do máy bị cạn kiệt Pin nên anh vui lòng hãy sử dụng Pin sạc dự phòng để sạc cho máy , sau đó thao tác bấm và giữ nút Nguồn khoảng 20 giây xem máy có lên nguồn không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.753061,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.72548,
      "id": "19296435",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi. Em mới mua đt Iphone6, em sử dụng còn 19% em sạc pin. Em sạc gần 5 tiếng mà nó lên được có 52%. Vậy là do lỗi pin hay là do đt em mới mua nên sạc không tốt ngay vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.707314,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.677183,
      "id": "19305390",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua sạc lần đầu mà thấy củ sạc nóng lắm có km sao ko qtv ??",
      "answer": "@Nam:có lm sao ko ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.674442,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.60297,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc iphone chưa đầy pin mà rút ra để dùng thì có bị chai pin k shop?",
      "answer": "Chào bạn,Tốt nhất bạn để pin sạc đầy rồi hãy rút sạc bạn nha, vì khi ngắt sạc như vậy pin rất dễ hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.579746,
      "id": "27820522",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ip 6 32gb tại tgdd vậy bây giờ e muốn bán lại tgdd thu vô bao nhiêu? Gần 2 tháng r ạ, giá là 6990000",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com gần 2 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 5.242.500đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.579165,
      "id": "22411533",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.42294,
      "id": "23851090",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e mua iphone 6 32G bằng tiền mặt đc khoảng 3 tháng rồi giờ e muốn đổi qua oppo F5 thì có mất phí k ạ và phí là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Dạ , nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong còn bảo hành sẽ hỗ trợ đổi trả sản phẩm , vui lòng anh cung cấp giá trị khi anh mua sản phẩm iphone 6 32GB để em kiểm tra và hỗ trợ tư vấn tính giá tham khảo giúp anh nha .Mong nhận phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.403559,
      "id": "29400925",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi vừa mua máy này, 3 lần sạc đầu tiên có cần để 8 tiếng ko vậy",
      "answer": "Chào anh Theo em thấy thì cách sạc 8 giờ này tốt cho các máy đời cũ, hiện tại các máy đời mới như sản phẩm này thì anh không cần sử dụng cách sạc như trên mà chỉ cần sạc đầy là có thể rút ra, khi pin yếu là cắm sạc được anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.397434,
      "id": "29405536",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi Iphone6 không có đèn báo khi sạc pin à? khi đầy Pin có tự ngắt sạc khồng.Không có đền báo nên nếu không bật màn hình thì chẳng biết khi nào pin đầy",
      "answer": "Chào bạn,Tất cả các dòng iPhone hiện tại đều không hỗ trợ led thông báo bạn nha. Và iPhone 6 có hỗ trợ tính năng tự ngắt nguồn điện khi được sạc đầy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.368607,
      "id": "20742424",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơn sao ip6 em khi sạc pin thì mở vân tay ko đc. Khi ko sạc thì cảm biến nhạy lắm vậy là do sạc phải ko qtv . Nếu đúng bộ sạc zin của ip thì có bị ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.366032,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.240568,
      "id": "27671874",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em bị sọc ngang đen thì là bị gì ạ ? Sửa được không ạ chi phí cỡ bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi màn hình cảm ứng nên khả năng là bạn cần thay màn hình , giá thay sẽ được Hãng báo sau khi nhận máy kiểm tra bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.234089,
      "id": "27426543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi là e mua dt ip 6 o tgdt.e sài được gần 2 Thag nay ma giờ hiện tại là dt e sạc bin cầm vào là bị tê tay rờ vào lưng dt kiểu như bị nhiểu điện",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.171387,
      "id": "28218145",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin ơi em vừa mua con ip6 này ở chỗ mình . Cũng gần đc 1 tháng , tại sao pin máy em lại mau hết pin thế ạ ? Em dùng wifi lướt fb tầm tí là còn 80% tình trạng máy ban đầu đc sạc 100% pin và có thao tác sạc 3 lần 8 tiếng rồi ạ . Có phải lỗi pin k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.13332,
      "id": "25183976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ip6s sạc đầy 100% pin máy nào chơi liên quân lâu hết pin hơn và lâu nhất là đc bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng là tương đồng nhau bạn nha. Và cả 2 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.130669,
      "id": "21053132",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi thế này là s ạ e chỉ cắm sạc vào thì nó bị thế này ạ",
      "answer": "Chào bạn Quý,Có thể vì bạn sử dụng bộ sạc, cáp sạc không phải phụ kiện chính hãng hoặc phụ kiện không có chuẩn MFI của Apple nên xảy ra tình trạng trên đó bạn. Tuy nhiên bạn vẫn có thể sạc tiếp bằng cách rút cáp sạc ra khỏi máy và cắm lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.110542,
      "id": "26339834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Hiện tại ip6 thường 32GB có giá gốc là bao nhiêu vậy ạ?,Cho e hỏi. Hiện tại ip6 thường 32GB có giá gốc là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB mới với giá gốc là 7.990.000₫ anh nha. Nếu quan tâm sản phẩm mình vui lòng để lại tên họ và số điện thoại bên em hỗ trợ anh đặt mua hàng online hoặc anh có thể đến thẳng cửa hàng để mua ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.100498,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.026243,
      "id": "20027817",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc đủ 8 tiếng trong lần sạc đầu tiên không?",
      "answer": "Chào anh. Anh có thể không cần áp dụng sạc 3 lần đầu 8 tiếng vẫn được anh nhé. Nên anh có thể yên tâm mà không ảnh hưởng đến tình trạng của pin đâu ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.022894,
      "id": "20588797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e bật âm thanh khi có thông báo instagram, facebook nhưng sao ko nghe tiếng ạ?  Là do máy hay do ứng dụng ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.016369,
      "id": "23723831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks ,Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn gặp tình trạng này khi sử dụng dây sạc theo máy (kèm theo hộp) hay dây mua ngoài để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.991451,
      "id": "29200504",
      "field_search": "question",
      "question": "máy nay giờ e bán lại giá khoảng bao nhiêu ạ. còn đầy đủ phụ kiện theo máy. k trầy sướt.  imei 35 xxxx9 048375 0",
      "answer": "Dạ chào anh ,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp chính xác thông tin giá mua sản phẩm và thời gian mua để bên em có thể tính giá giúp mình được anh nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.97097,
      "id": "30782177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi ip 6 mk ios 11 lúc cắm sạc máy thông báo đã sạc zậy khi máy sạc  đầy pin mk biết như nào ah",
      "answer": "Chào anh , Dạ khi lên iOS 11 khi anh sạc đến 80% máy sẽ báo đã sạc đủ PIN , còn mức 100% máy không báo mà chỉ hiện phần trăm PIN bên cạnh biểu tượng PIN , anh mở màn hình máy lên để thấy nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.951527,
      "id": "19535846",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua máy khi sạc điện thoại em thấy máy nóng liệu có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.933693,
      "id": "30499113",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 chiến game liên tục được khoảng bao nhiêu tiếng ạ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy game và kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.925678,
      "id": "21437470",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 4 5 6 có khác nhau gì ở dòng điện vào máy không ad. Sao e thấy củ của iphone 6 sạc vào iphone 5 mau đầy hơn",
      "answer": "Chào bạn,Các máy này đều sử dụng cổng sạc 1A như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.916304,
      "id": "18163253",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy này khoảng mấy ngày trước nhưng thấy pin sụt rất nhanh, khoảng 2 - 3p là sụt 1% khi chỉ lướt web, v như v có bình thường k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này do điện thoại của bạn mới mua, PIN còn mới , chưa đi vào ổn định và chưa đạt dung lượng tối đa nên có hiện tượng trên bạn nhé. Qua vài lần sạc PIN của bạn ổn định, đạt dung lượng tối đa thì khi đó bạn sạc sẽ không còn tình trạng này nhé bạn.Bạn yên tâm sử dụng điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.781378,
      "id": "20649822",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi trường hợp này là bị j ạ",
      "answer": "Chào bạn Facebook từ tối qua đến giờ đang bị lỗi , bạn vui lòng chờ thêm có thể đến chiều hoặc hết hôm nay sự cố sẽ được khắc phục bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.765934,
      "id": "31393883",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk sạc ip6 đến 70% là sạc chậm là lỗi j zay ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.71533,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.715057,
      "id": "21093500",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 4s mua sạc ipac sạc có nhanh hơn ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy sẽ sạc nhanh hơn nhưng ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin về sau này bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.663345,
      "id": "31015807",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc mấy giờ thỳ đầy pin",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy sạc khoảng 2h30p sẽ đầy pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.627111,
      "id": "29321360",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy iphone 6 e mới mua đc hơn 2 tuần mà mặt kính ở góc dưới gần loa có cảm giác bị nhịp và có tiếng động cộp cộp cho e hỏi là máy bị gì ạ. Ko bị rơi rớt gì hết",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.543007,
      "id": "18032815",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua được 1 tuần. sao giờ sạc chậm quá ad? 3 tiếng rồi mà chỉ có 50%",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm thời gian sạc Pin nha bạn. Lưu ý là không vừa sạc vừa sử dụng , phải sử dụng sạc kèm theo máy để sạc pin nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.528,
      "id": "17748164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu lướt wifi chơi web con iphone 6 thì đc bao lâu ạ? Máy e lướt web bằng wifi từ 100% xuống 68% 3 tiếng thì là hao pin hay bt ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh chơi game thì sẽ tốn khá nhiều pin nên mức này là bình thường anh nhé. Anh có thể thử kiểm tra pin theo các sau: Sạc đầy Pin 100% chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất, tắt Wifi, 3G, Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phút . Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn 85%, thì pin của bạn đang rất tốt đó ạ. Nếu vẫn không được anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên mình có thể hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.521238,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho e hỏi là e dùng sạc của mobistar sạc cho iphone thì có ảnh hưởng đến pin và máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sạc thì vẫn được nhưng lâu ngày thì không ổn bằng sạc chuẩn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.50142,
      "id": "24064301",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo pm 11.2.1 co nên câp nhât ko?Khi đã đầy pin thì có còn hiện báo sạc nữa ko e ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì bạn không nên cập nhật iOS 11 vì theo mình thấy cập nhật lên hơi chậm hơn bản cũ một chút nha, khi bạn sạc đầy pin thì vẫn còn hiển thị báo sạc bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.479082,
      "id": "20628635",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đầy rồi mà vẫn không rút ra thì pin và máy có bị ảnh hửong gì ko",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB có tính năng ngắt điện khi sạc đầy nên anh có thể không rút ra. Tuy nhiên anh nên hạn chế để lâu, để qua đêm hoặc vừa sạc vừa dùng máy thì tuổi thọ của pin sẽ bị giảm nhanh hơn ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.366356,
      "id": "28244107",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chiếc iPhone 6 sạc lúc đầu từ 10% đến 90% chỉ trong 1h20p nhưng từ 90-100% thì khoảng 1h vì s v. T sạc đến 95% r nghĩ sạc có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Ngoài ra, điện thoại này bạn có thể rút sạc và cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.34124,
      "id": "20447630",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em 6 tiếng là hết pin vậy cho em hỏi tại đt hay ip nó vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trong 6 tiếng bạn có dùng máy liên tục không hay chỉ nghe gọi, thỉnh thoảng lướt web thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.339869,
      "id": "26640203",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình sài máy samsung sau mà cắm sạc vô máy thì nó hiện là máy đang sạc. sau mà sạc hoài nó ko lên được phần trăm nào hết. z là bị cái j mà cục sạc mình sạc được cho thiết bị khác được.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc lên PIN không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}